[失物] 有冇人喺北角唔見咗鎖匙

歡迎幫手推

屌你 剪指甲啦仆街

用嚟撩鼻屎

留低這串鎖匙

屌你啦 撩鼻屎用哂五隻手指呀？

梅花間竹咁用架嘛

放咗去北角差館 失主請自便

睇嚟係行家

手指公點撩呀

我鼻哥窿大